［瘦撚] 做開掌上壓嘅入黎

小弟骨瘦如柴，最近想做掌上壓練厚個身
依家一次過做到20下only
想問如果要開始操，一組應該做幾多下？
每組之間應該休息幾耐？
同埋每星期操幾多次？還是每日操？
有冇巴打交流下

20下咁多⋯⋯
我每個星期敢做一日，每次唔多過3下

利申：做完馬上做返一隻烚蛋，吸取豐富嘅蛋白質

食

死開啦

如果真心想練大隻啲
就去康民署上個健身班 拎個健身證
正正經經去健身室操
掌上壓主要係練胸 你要大隻 唔淨止係練胸

學習正確姿勢先
一直做到無力就停

廢柴

一組15-20下 做4至8組 組之間抖20-30秒

3-5 下夠啦

自己上youtube搵啦屌

冇用架
快d見效去做gym好過

一星期三日 每日三下
做左一個月已經大隻過美國隊長了
而家唔敢再做

我都係瘦底 咁快入gym房其實冇咩用
到你真係做到push up 20下一組 做到5組咁上下就有返咁上下力同耐力 到時先入gym房
不過你拎左康文先都冇所謂

其實係咪覺得自己好好笑

咁瘦建議你唔好淨操掌上壓

一日三次，早午晚每隔六小時一次
每次做四組，每組做八下掌上壓
兩星期會有42吋胸肌
利申：一拳超人fans

康文署真係岩新手
無人sell
得閒上網睇多d beginners guide有好大幫助
睇下人地chest back shoulders嘅routines

youtube大把片講
練乜春都得

我就咁做：12下1set，做3-5set(睇狀態)，每set之間休息1-2分鐘

講咩都好，最近要姿勢正確，同埋要足夠休息

利申：瘦撚

每日做十下好喇，大隻到the rock咁唔好睇架

會光頭 不了

我起初都起做掌上壓
10下1set 做4set /5set
慢上慢落
做完再做幾其他位置 腹/腳

之後慢慢加set數上 嗰時目標做夠10sets
total 100下 做到嗰下成功感

由30下練到100下
但只係d肌肉實左 無乜點大隻到
去做gym啦

正係做掌上壓個效率好低
你要身厚D背同肩都要練

成班傻仔懶好笑咁
我認真答樓主，你一開始每日做20下一組，做四組，組與組可以抖30秒至1分鐘，一星期後每組加五下，之後每星期照加5下，加到做唔到就keep住做到可以加到為止

20下1組1次做4組好難喎ching，佢話1次做廿下我諗佢都exhaust 左

胸肌係大肌肉
雖然掌上壓只係BODY WEIGHT
但日日做一樣既動作唔比佢休息
只會overtraining
唔洗旨意生到肌肉
就算唔overtraining
呢種練法對肌肉生長係冇好大既效率

每日都操胸 仲要不停加上去
好心你唔識就咪亂教人

健身最重要係搵返合適自己既重量
過輕練唔到 過重整傷自己
樓主新手黎講 做掌上壓好大機會過重
樓上啲人不停叫樓主20下1組 做4-5組 相信樓主唔會做到 (夾硬做都只會傷)

係人都知量力而為啦！但你唔set個目標點做呀，做唔到四組咪做三組lo,做唔到二十下咪做十五下lo，做唔到五日咪做三日lo,唔通我叫你拎把刀斬人你又要照做咩，自己會衡量架啦，我分享下自己睇法，又唔見你分享，剩係識challenge人

改善咗你飲食先
做free weight打好個底識發力先去gym room都未遲

加油樓主

Sorry，係做住body weight先

唔建議去gym room住，驚你變到太大隻好難瘦返， 其實太大隻著衫唔好睇，鋼條易操好多

叫人一組做廿下個啲係咪慣左閉氣做?

淨係做胸唔做背有機會導致圓肩...

好想知道講做幾下已經好大隻既 真人係咩身型
成日懶好笑咁 睇死都係金鐘m記咁

咪撚學人去康文署做gym啦屌你
搞到好多間康文署爆撚哂冇人做啦想點啊

其實你要厚係要操背

上面講咩做幾下就太大隻果啲係咪以為自己好好笑

樓主加油，有心肯堅持就有成果

樓主你咁樣就想厚，我比你做幾年都未必得

食

做乜掌上壓都冇用

一定要食

朝早好少人

早2年 50kg 每日半個鐘做100下掌上壓 4組 40>30>20>10 幾有用 1個月就見到個人厚咗 仲見到三頭肌小小線條
衣加增重到67kg 我一組15下都做唔到

人人體質唔同，能夠做到嘅次數都唔同
我建議你隔日做3set，每次都做到盡，想做多一下都唔得為止，每set之間抖3分鐘。當然都要做下其他部分，得個胸大唔好睇

肥仔波係表徵
你係肥 脂肪太多
全身都要做重訓

日日一百下 你一開始做5 set 一set 20下 合共100
之後慢慢加 轉下pattern 可能一set 25下 做set 慢慢你會feel到肌肉實淨左 之後先去做gym 你會發現好易上手

下數不是唯一重點

重有做嘅姿势，速度

速度可以落2s 到底hold 2s 上1s

其實做掌上壓 可能爆肌增生 只係你本身有幾多肉 做實佢
舉鐵 weight lifting 啦

樓主幾kg

食多兩碗飯增下磅先
成日見d瘦撚去推胸都唔知做乜鳩

做到胃痛屌...

玩街健啦 又唔駛錢又操到野

20下

掌上壓練胸為主 不斷練胸又忽略其他部位
好容易唔平衡 最常見情況就係寒背
因為你本身都係瘦撚 背肌相信都好弱
如果胸肌不斷增長 前重後輕
結果唔使講一定變寒背

如果真心想大隻 不如認真去Gym room
建議去康文署 樓下總有一間 機又算齊又無人Sell
唔好擔心人地眼光
瘦撚做Gym大有人在
做Gym時知道每次要訓練咩部位
做得啱姿勢 做得夠組數
配合足夠飲食
包你好快上磅 改善身型

用體重一樣可以增肌 可以試下唔同既動作 做啲爆炸性動作，2手推一手落，單手等等

另外 你都唔算新手了 如果真係可以標準做20下 掌上壓係可以日日做既 chest specialization既其中一個技巧就係日日做掌上壓 除左負重練胸既日子

有咩問題 增肌同增肥可以同步進行架

唔係 純粹撚鳩你

做掌上壓，個胃拱橋受力，成日痛，係咪做錯姿勢

我都係今個禮拜開始做
15下一組。做左五組 去到第5組已經要做女人掌上壓

另外仲有做正手引體 摺腹 平板
加油

想練次數應該盡做定分組咁做

佢個case 抖咁少應該做到第3組連15下都做唔到

永遠都冇人諗
食大個人先

一星期二十下再飲下大隻奶粉就ok

Same 我仲廢過你 我淨係做到10下

新手既話試下
15-20下x5組push-up
15-20下x5組站姿毛巾拉背
15-20下x5組 squat
最後5組卷腹（上唔到就停）
每組之間抖1分到分半鐘，一星期三次
有啲底再去gym都未遲，加油巴打

辣殺

講話自己每日頂盡做幾下果d人係咪on9
懶係好笑咁

邊有人練厚個本身淨係做掌上壓㗎
要練就做gym練曬全身
想快見效就每次做完gym做到之後2個鐘內飲增肥蛋白奶粉
平日食多啲澱粉質
包你好快見效

利申:以前都係瘦撚

練奔周得唔得？

我就係 30下一組 做大約9至11組到啦

20下你好唔好意思拎出黎講

[utube]

以前一開始做15下一次，4次一set，隔2日做。
會放個網球係心口位，掂到先計。
之後慢慢升到80下一次。
其實上面都係廢話，最重要係恆心。

on9樓豬

100次掌上壓，100次仰卧起坐，100次深蹲！
每日做1萬米長跑！
做到頭髮甩曬為止 你記係世界最強

80下

我既訓練：10下1set 4set 中胸 4set上胸 4set下胸
每set休息30-60s 操一日休息一日 可以練到三頭肌同胸

我建議你食多啲野先 除非你想練綱條形

以你能力（你話你20下就gg) 可以 5下1set咁玩
等肌肉習慣點用力 慢慢咁加上去

鳩噏

你既論點呢？
Push up都未做到 入gym有咩動作會做到 有咩動作會做得岩

學你咁講gym都未做到 , push up又會做到?
你冇教練跟身做錯左都唔知啦

5年wo

80下wo

一日做一千下

咪咁撚懶啦 google打呢句都一堆動作出左黎啦
玩好引體上升 lat pull down /row背都夠啦
上網睇片去學都唔肯 仲話改變自己

練背，兩個字，一橫一直，錯嘅瞓低，企得番喺度嗰個先啱晒，係咪咁話？

唔係每日做幾下就顯著
呢d野好似大肚婆
慢慢先有成果

其實咁講
你所講既push up做到係力量上升左所以推胸會做得穏定d
但你就算入gym room推胸
你一樣可以舉輕d黎慢慢提升力量
而且推胸係多關節動作
會用到三頭背闊同胸當然仲有核心肌群
一個正常男人如果從來冇練過
每邊10磅推胸一定輕鬆過做push up
最重要係動作岩 組數夠 組之間休息唔好太長太短

動作做岩 慢慢上慢慢落
咁你就好快feel到嘢

首先動作正唔正確先 8-12rm 係咪真係力歇 定只係做夠數目就扔低算

如果真係瘦撚都幾難做到20下一組
講緊姿勢要正確
同埋每一下掌下壓要有節奏

不過呢個方法係岩既
自己睇自己既程度做加減

我明白樓主 係咪太瘦驚去gym room比人笑 定太忙冇時間定期做gym
其實做掌上壓係有效 我之前都係比較瘦 連續做20下都好勉強 之後下定決心操fit
開始既時候 大概20下一組 做3 4組已經冇哂力 但係我keep住每晚臨訓前都做 慢慢下數同組數都開始增加 之後做到一共100 -200下 慢慢再推上去 到而家50下一組 一共做300下
動作一定要正確 做既時候眼望前面 落既時候要過90度 身要直 留意呼吸 慢上慢落 做唔到正確姿勢就停 抖陣再做過
唔好諗住可以好快有成果 我係堅持左好耐 先開始有成果
最重要既野係堅持 堅持每晚都做一定會有成果
做gym成效一定會比較好 但你而家問做掌上壓 我就就住點做掌上壓去答返你
如果想身形再好d 但又唔想去gym room 可以試下去公園 玩下引體 雙桿 做下sit up
呢個係我個人經驗 希望幫到你 仲有注意飲食